好慶幸生於新四大天王年代！

成日話樂壇已死真係9up

深深 小剛 花花 joker

個個都咁勁